而家係街見到班50-60既廢佬/婆覺得好厭惡

覺得全部都係藍，有無人同我一樣

唔係全部但起碼8成

上次區選又係咁講
話咩見到排隊多數上咗年紀選情唔樂觀
結果一開票